我係和理非，有兩句野想同你地班勇武派講

我地絕對唔會割席，我地幫你頂輿論，講完。

你當勇武派刀搶不入呀?
你都要出黎呀!!!!

癡撚線，去死啦仲和理非

我銀髮，也絕不割席; 但你哋要進退精叻D！！

我會繼續接你哋放學！

和理非x2
但好早就明白呢個仆街政權唔係和理非可以解決
所以你地無論做咩決定一定會back up同守輿論

頂乜撚野?????
依家係我地比人打到上心口？仲係度輿論輿論輿論輿論輿論輿論？？？？？？？？？？？？

點解你仲會選擇企喺和理非嗰邊？

輿你老母輪咩？
不如交換啦樓主快d去元朗挑機，我幫你頂輿論

屌你老母而家你又係抗爭者，我又係抗爭者
你唔撚割蓆係好撚應份嘅事好無？

我會企出黎，但我未有勇氣好似你地咁上戰場企最前排。喺呢個時候我唔希望因為自己猶豫不決而拖累你地

有淋病請既分化鬼，大家識做